【一千萬兩間】 冇聽錯係兩間都係一千萬蜢，【mola mola】

二手市場轉旺，買家撈平盤撈優質盤，美聯物業馬鞍山泓碧分行高級營業經理李天傑表示，該行剛促成一宗馬鞍山嵐岸二手成交，一個平台特色單位獲區內客承接自住，涉資1,000萬元正。

鰂魚涌栢蕙苑祥栢閣低層A室，單位實用面積約626方呎，建築面積約730方呎，為三房一廁間隔，外望享城市景觀。以1,000萬元正成功沽出，折合實用面積呎價約15,974元。

據悉，原業主於2012年7月，以約613.5萬元購入上述單位，持貨約8年，現轉手帳面獲利約386.5萬元，物業升值約1.6倍。

正一千萬好難就
相方都包容